由大埔站行去九龍塘站只需要4小時32分鐘

咁鍾意返工，快啲行啦
應該可以放完lunch time前返到公司快啲send俾啲藍絲，林鄭會好感激你地架

召喚連登行路撚

唔好講笑
真係好似有人行

明知咁撚亂
好撚心琴日係公司訓啦

林鄭會出黎幫大家打氣

大把人行啦
咪行囉
日日行當做運動咋
順便用個肺吸下啲殘留tg
減輕下社區環境負擔都未嘗唔係件好事

點止尋日 直頭宜家開始要住喺公司
唔係第日返唔到工點算

識個舊同事真係行緊

我有個同事真係行返工

香港其實好細